[有圖]如果身邊有狗公，你會點處理？

咁細個就有睪丸癌

送給肥絲大隻

中蟈蹲

丸大J細真可憐！

我操！我怎么这么牛逼

春袋大易出軌

有無可行方案:

大春袋

都唔細個啦

慧眼識支那，真係蝗黎

可能p左圖，丸細J細

點解